[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5021)

錯括號呀

銀河慘死

乜

推

4-2 快

slow

PUSH THIS

客隊24

好波

角呢

和其他上

10.5-8.5S 冰實

仲有半個鐘。銀行死撚硬

push

銀行快手輸多幾粒

LA FC 456
反cup劇本
半大全大 gogogo

等澳職算

銀河Ng 3:3 ft

7.5b go

手持主其他同6.5b
希望至少執到注6.5

角細gogogogo

銀河 爭氣啦屌你

主其他唔得既

一陣有4個鐘break 之後又準備馬拉松
請各職賭注重準時回到工作崗位

癡撚線波

客入多一球先啦

9.5b點補飛啊！！！！！

半場5.5冇入到

客隊收得皮啦 一球烏龍一球12m 撚識入波咩

上盤點部署

7.5b入手未

俾啲信念

買錯左邊仲想補 笑唔笑死人

入咗都比人黑返出嚟啦

我諗住等60分鐘入
見銀河炸完有1.8 5.5已經諗住入
點知未解封就32

小豆去咗邊
上場廢得濟 笠咗水？

fc la穿呀

主其他 和其他

一樣 炸完諗住買就入左

中哂啦仲有咩信念呀

客隊17倍已入手
以小博大趁而家啦

支持 真係咁多項都買哂？

事後信念

聽講上場累完機係更衣室俾隊友打到殘廢左

比人吐肺炎口水

上兩個鋪 已經出咗啦

入左9.5b 買咩可以幫補返

又玩夾角啦好撚辛苦

主bg

再比球十二碼銀河啦，唔係自己點識入波

入錢啦補

買咩好

下場

6.5都岀埋。。。

等5.5b

Lm

老實講兩隊都廢

6.5s

嘩。有單刀唔放放落底

老實講兩隊都唔落底撚會有角咩屌你老母

自從 地震場25c後 有幾多場美職開到初盤角大

銀河唔追和想點

主6快

英撚第一次開過
仲有一隊半3全15

唔比12m點追和

比人咁樣黑法 仲邊想踢落去

紅牌未

比左3球12m仲想點

停啦，唔係又3:3啊

快撚啲4:2/5:2

42

Nogoal了

FCLA 穩

我可以做證

幾時3個

連續3場3:3既話 報警啦

4:2。5:2

叫雞無罪

5?

la 5555555

5c

有機3:3 佢哋劇本嚟

第二球無啦啦俾你重射咪三個

-5個啊

主ng未

銀行贏盤
10 1 100

ok

我

lm

1

666655

銀河仲話係傳統勁旅，買返依巴返來啦，無依巴你地屎都唔係

666666

買定離手
入球大過角球
入球細過角球

6

肯換伊巴出黎未

無人叫角？

-4

頭先叫條毛咩

第一個係主隊 第二個係佢龍門走出嚟點樣唔駛重射啊

中。

雲巴!!!!!!!!!!

4:2 goallll

4-2

銀河廢到

4-2wohooo

主6收蚊

lafc

內定我未

主其他plz

4:2 波膽又中

客隊唔靠烏龍同12m真係唔識入波
今時今日既銀行

7＋一世球迷

洛杉磯FC !!!!!!!!!

goalll

頂到完場就得

洛杉磯恆河

Me

5th goal 得1.65
6th goal 2.34唔敢買

又贏...我了

銀行有補飛冇問題...

銀河緊on9回傳就咁收皮

我補唔到啊

次次都勁快比人追和

主其他

頂撚住

no goal了

馬會開返未

No goal了

開角盤未

-4c

5連角plz

飲乜水 拿拿林刷多4c啦

銀河就係咁賤，啲防守屎來

奇蹟大c

銀河隊番粒 4:3 完

11c 10 1 500

甲府無半大

唉

兩個po一齊推係咩玩法

我了

全大 ok?

主仲有粒

銀河十分鐘三球？

羅斯咁撚勁點搞

diu，入撚完未呀

呢隊廢隊 如果唔係靠og 12m 都唔知點入波

55

有冇上盤巴打哭𠹌左

gala C and fC give me 2C

一lm

Here

似和波走盤

屌 all in 左角大

5:2

5:2 gel得

星期日係咪特別多on9 錯post 都要繼續推

52

🌚

52 7加我愛你

7+

洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC洛杉磯FC

咁6:2

2到

主其他ok?....

Me lm

是但一邊隊多粒主其他

仲未開到主其他

想gel了...

雲巴 水泥gel 了

支持

Lm了

Ok

cls

應該OK

屌老母 差2秒

我了今次

個龍救都唔救想點

銀減呢隊傻西波真係從來無令人失望

巨波回血

上一球都未派彩又入
不過射得靚

6:2/5:3 ok?

Gchi主ng

哭左

望住佢入咯

lafc終於唔洗上ifc

係咁大波 汁到笑 la fc 又正氣

rossi 勁到

no goal 秒輸

是但一邊隊多粒比我收埋主其他唔該

訓覺算

美職其實係咩水平

角呀

6.5s（角球）練心臟

淨係要左5th goal同半大
好似輸左咁

仲有1.72 no goal

美假下半買nogoal不如戒賭

仲敢買 勇士

街場

學界水平

今年可以長追銀行對家

銀河崩潰

呢個比數都唔敢gel上盤

知你FC叻啦 叻啦
刷返2角抖抖先啦

英乙-英甲之間

一球靠自己入既波都冇

銀河廢到

個龍手都唔申😂😂😂

Shiga 去咗邊

係咪場場都補10+以上

角細gel

1-2個陣想買晒啲反cup大波膽
落緊注個陣就 2-2買唔到

我輸左注半主 好在回血

6:6ok?

求主其他

上場+6

7:7 算

比多3c...

買左主其他 而家咪補返no goal lo
兩邊入都開到

咁快封角既

啱啱係咪有人下盤補4:2 5:2波強
腳震未

又要重新黎過

合埋眼追大

尋日+3

Shiga shiga shiga
銀河唯一的秘密

澳職見

比多粒先講

是但比多粒

角球食埋

唔撚係丫

6:2

銀河比粒啦屌 5:3 好好睇睇

冰

角仔-2

真

補左了

6:2 癲撚到

主其他goalllllllllllllll

即買即入 主8

6:2！！

雲巴goallllll

炸

任入

冇呀

Boom?

殺

你覺得銀河唔靠12m同烏龍入倒波咩

Bomb

中

風

炸完對家

人地都有老母......

傻仔

邊有入過個罰球中人

客隊崩撚左啦 可能7:2都有

屈機又有多球

球探傻咗

屠馬會

無左廢老真係差幾皮

炸完對家我即刻call icac

開埋主其他啦

水泥gel

屌

下鋪

365都炸左下

冇goal過 365又玩野?

派費左一星期時間

上盤終於敢gel

係咪咁撚黑啊。。

唔係執7左啦咩

9.5b 24

場波幾多分鐘？喺街

5:2 35倍 冇買

開其他

88

87

嗰個波馬研究室爐係咪yytellmeyyyy開？

球探收到order呢場無限大

6.s 頂住 （角球）

77777

一陣+10

岩岩我都輸左兩皮

唔係食晒咩 半大全大 上盤？

私家lin出場未

好心d外圍佬唔好成日咁撚心急啦
成撚日報假比假希望

輸多幾球啦
冇感覺了

冇補時啦

快手啦

9.5b一世球迷

追

是撚但一邊比多粒啦 屌你老母

佢差個 主其他

兩隊都叫銀河但差咁遠

好心贏左就cashout 點都留一大部分或 拎晒拉

7入球+7角球？

6.5 b 唔撚係無呀

其實我未輸錢
輸都係贏既錢
你慘啲

是但一邊比多粒 準備派錢算

我幫銀河全隊含

111

下
邊撚到銀河

報假？

Q

7.5

補幾耐

唔好咁諗......驚你......

如果

又要搶

入球

俾多球黎啦

屌又5:2 殺主其他

+8

no goal la

贏左就cashout la 唔好擺馬會 只會當數字遊戲

補幾

52算啦 好冇

62未

未知

補8分鐘都無一個角？

主其他呀

是但一邊比多粒啦屌

入未丫 入多粒好wo

角啦

冇角球

狗會封哂

補3

+9

又話冇小豆好撚勁 我屌爆你班連燈分析師 呀呀呀 屌你老鼠屎呀呀呀 屌爆你銀河閪！？！

半 4 全 6 痴撚線

慢慢玩

無角 古仔.jpg

咁都補8分鐘 尋日鹽湖城

77777
打和

777777777

-1c

91分鐘都唔比封?

撚cup到咩

tg payme code

癲lu到

買哂3:2 4:2 dllm 開5:2

3連角有冇機

主其他有得收錢未

角呀 快D開多角

依場冇人輸錢啦

888

8c

4連

入多粒唔該

8

8888888

無啦啦2角

仲有幾耐？

有

連多2隻

6：2

goalllllllllllll

銀河龍連救兩球勁射

哇屌

6:2!!!!!!!

比上場入多左球

6-2

62

6-2...

我講一講呢2隊鳩隊打比親既買法啦
一定係買銀河FG同半大全大的
我上年都係咁買

收錢 主8

主其他goalllllll

6:2 通有

我下盤

有冇越？

雲巴收哂

補時都報假cls 呀呀呀

波波池有人自爆

Yes!

成班傻鳩

雲巴旺到

屌咁樣爆角

俾多2c

goal

雲巴 內定未？

車撚左1k 先中屌你老母

下真係補3

8C??

Rossi 大4 hay

5:2高倍D

咩波黎 臨尾呢十分鐘大贈送

跟雲巴搵食先

offside

Fcla 美職帝皇

假波

越左啦應該

all in 7.5 追返

剩係中主第4球同7.5
狗會派錢都唔識汁

搞咁多野主其他咪又係要比我

6.5/7b 奇蹟全格

On9

計入

6:2 8C ft

-2c仲有幾耐

照計

好呀！

62 ft

以後美職下半入大波大角算

ft 8c

黑暗到

完咗完埋右

好明顯越位喎屌你😂😂

我個no goal

完

咁樣爆7.5

羅斯今季勁左咁多既

好彩有補7.5b 心臟波

完咗

cls 6.5/7細屍都冇得收

假撚到，越左照計？

5:2高賠d 要開主其他

5:2高水唔開

好彩買到主8，回左血

成班報假狗 係到制做恐怖

數唔係咁計既
尋日明尼果場波撚到我呢

仆街爆我15賠5-2

62完

買左 7.5 8.5
冇贏過

9c

52 16倍 主其他得4.8

+3 邊有+8

越撚哂 痴尻線

屌你老母越撚晒都計？

7.5b中了

7.5/8一路賠率已變買唔切

重新出發 下就點部署

報假之神 呀呀呀 太假了

果場我都中左伏

但其他果d大部分都係咁

事後狗全面進場

仆街 原來係調轉...

Var睇完越左都照比算 莊家話5:2咁高倍點賠呀
主其他好d

你咩料？

最後有冇買

性交完開始轉運
最快講到我清爐另一個拍檔叫咩名既十個巴打
十抽一個派2k

美假真係痴撚線，頭場次次都開大波

有無師兄真係有買主其他

銀行公廁隊

銀行果球平排就炸 呢球就計入

80幾分鐘冇入球仲有1.72

hy

Hy

HY

中

唔怪得無入都照出6:2

仆街幾百蚊都唔比我執

等粥

By

針
唔係要tg

星期日 4 YOUTUBE播

買唔到算

5-2買no goal穴位都計？咁都要逼害我？

有咩？

雲巴 不如十個每人200大家開心

一朝jump3注 又要慢慢爬過

。

唔計你啦 88

你賭緊嘅係，美假

屌 要等10秒先再打到字
乞唔到

傻西地震3格掃

支持 嗌左咁耐

有排派 尋日5個200都禁到手軟 一個算 宜家抽

support

派我未 個spa場我開 到時收平你

Gchi

全中了

咁都拎返個主其他

請問手足角球8 定 9
上面有人話 9

實唔中

1個2k 咁好搵

每人200咪所有人都開心

Hi

傻西先買角細 25角

利申 死傻西

辛苦你了 支持一個

我 hy

me

你禁黎派？

抽到果個幫手排有無得諗

我果陣都買左15.5s
唔對路即刻轉角大

我祝福我老4 金木抽到

Thx
Block 左條撚樣佢

抽到2k同你分咩有親？

1次過2K 咁大條數都乞唔到

有無頭十同我傾定

抽中既一齊對分

我果時跳唔切船等死

抽到一定一齊分

好

雲巴公佈就截

嗰場角大執唔少，呢場角輸返晒出去

驚抽唔中 果下已經輸左啦
冇信念學咩人 乞得中
笑45笑4

可

一定分啦 大家開心

得獎幸運兒請係12:50分前留tg 唔見人重抽

但你連入場劵都冇

屌又cdrom

Jumped

針

上訴 明明我頭十

人性考驗 到底抽中會唔會對分

jump

求重抽入list

推爆佢 咪比cd rom見到

呢兩日乞左950
呢次如果乞得中就月入3k

今場大波黨大勝

邊個李知恩bb呀

Var check

拿拿聲洗走個post啦

cdr 1240 la diu

排

想做職乞

乜撚野李知恩bb呀

我最勁1次係500

留錯左格式 乞唔到 cls

波post都未開過既cd rom

cd rom 乜都唔做就有錢收

Bogo sir鎮場

cdrom抽中 全波post輸錢

咪推個留言啦 成班on9仔

洗走佢 快！

1000

出左黎啦

唔派me講唔通

有得重抽

#518 係我
#519 係燈光
唔公平

比左啦人地

推呀

派比cd rom 劣

入去屌佢老母囉

我係波蛇1000

var

Paid

Var

無次中

多謝雲巴

不如set個規矩冇開過波po唔俾抽
有冇人支持

屌下次講定唔派cdrom

明明我頭10 都冇份抽

今日會繼續

擺明要啦

gchi

jump
醒返起仲有800 未乞到
仲諗住叫你加我入list

冇啦 放棄左 乞唔撚到

歧視p牌仔

係咩 我跟返我手機

var - no foul

重傷啊10.5b

祝cdrom長輸長有

輸撚死人

呢句真

可能佢根本就唔賭波

早知買埋主其他

都唔洗買 0成本

有啲唔撚賭淨係上嚟mon人派

好撚多唔賭既入黎MON
1001又唔撚開POST都唔應該派啦,講真

係 早知買大波

點先為之CD-ROM

成班職乞好肉酸
抽唔中自己 又話人cdrom

咁多早知我日日買曬開主客客主個d啦

係咁架啦 好出奇呀？

冇開過波po既唔派算

我就未乞過既

好嬲 頭10都冇份抽

我見你留tg先

重派算

多謝採用意見

我冇開過

咁重皮。。又兩k?

咁先係老友嚟㗎嘛

Lm sin

呢場波都輸嗰啲人真係唔好賭 派錢波

鬥搶1001

今晚都返晒黎

又水人搶1001

好多未開過既即刻要搶

美職睇初盤呢招真係WORK
用左幾場都贏

冇開過

仆街而家做職乞都要考牌

下 1001仲難搶

more

全黑開po 世一

我一年前開過

呢2日冇買美職 聽朝早啲起身先

雲巴今日有冇日假大波過關心水

的確係滴巴先

乞唔緊要 抽唔中自己就屌人 好on9囉

支持直接派我

尋晚買定

少一個零啦 200 今晚有贏先再派直接最快paymecode算 廢時煩 冇開過波po唔計 係咁

要搶開post

日乙點部署

到我喇掛

唉呢兩日都唔知咩事
自問同你地比自己係賭得細
但買啲波都叫正路
有乜可能呢兩日買閪布朗 賓周特 阿特蘭大 波杜全部都輸哂
用閒錢玩輸左小事黎 不過好撚無癮

唉 又要搶1001

咪正常睇盤法
不過睇初盤咋

係連登咁耐都係乞到過一次錢
仲要係成年前係馬po比雲巴抽中
雖然戒咗半年賭

美職要買即場

未撚見過個手足屌波

笑死 俾人ger到直接少一個零

💿

係你

其他幾場都算 波杜真係痴撚線

我都成年未乞過

3000上10000
有無大師教路，1000蚊一注

你好啊Jason

謝雲巴

乞返錢算

呢個世界公平咩

Jason Wong

波杜果場串左般尼 無啦啦得返條屍 諗起都嬲

jason 唔洗多謝

算啦
下次啦

永久頭十list啦你

Jason哥 你就好啦

Jason

大把收雲巴payme既都比佢貼過名啦
成班發現新大陸咁

加埋 我乞衣王無我講唔通

Jason wong會唔會變相認post

你係塊大陸先係新

睇住佢贏夠3球縮哂去後面比人任攻

場場咁正路 個莊食屎？

你講㗎

我大佬全黑呢

即場既話係買左刷C果場CUP
其他一早盤左
今場我直接讓球主客和

Ching 想問波po咁耐以嚟有冇人試過派唒全個po所有人

其實貼得個code上黎 直接擺上去payme都見到收錢人姓名啦

咁要中幾千萬wo

手足呢個係咪你
見你玩開p&d

都唔撚洗一齊爆下話

未派你

諗起果次頭獎

有 斬木佬3:0 派全po $10

應該係我中架.....

我唔要錢 雲巴請我去帝濠玩越南妹我ok了

比人知個名都唔知有咩好驚 戶口冇錢仲撚驚

起底組

Jason 巴好大隻

我有咁大隻就好

借錢個個老友去左邊

貼code就無人搶
你知咩事啦

想打撚死人咩 jason巴

我都奶左 唔撚再買呢隊野

呢個真

跟你都汁唔少
有機會一齊去spa 我請

你on9 不嬲paycode都大把人搶

天我 -0.25
松本山雅 -0.5/1
FC愛媛+0.5/1
盤田山葉-0.5/1
貓叫 0

試試佢

2020一定德?

真 上次10幾個code

等聽朝瞓醒前買先

gun曬

Pay code都可以係分身啦

想含?

0:3訓左 諗住輕鬆

你咁慢都搶到都叫大把人搶
想知你真名叫大把人定點?

最近美職10.5s派錢咁派
仲要大把位補飛 唔明點解會輸錢

太陽花點都勁過垃圾樹葉啦

波杜斷腳啦

支持 我輸十幾個又唔見我乞到 公平咩

d人冇準備定貼圖先慢姐

我本身第一 諗諗下發現自己開錯過一次波po 就取消左

呢場個對家同佢好FD
輸親都輸1粒
我見到即刻買左下盤

下 我幫人叫大波 最後冇我份 嬲撚左

繼臭雞同柏g圖後

有冇分析師

職乞無準備點叫職乞

其實係啲人cap唔切姐
上次真係十幾個人搶

搵到你了

琴晚跟咗你兩三場

細波

雲巴
Cd rom 唔派
冇幫手屌波 唔派
冇開個波鋪 唔派
報假狗 唔派
咁就最公道

其他jason 慘死

應該中哂，我玩反水 你自己明就得

似講30分鐘半大

手勢似大嗌 嗌=獅吼

邊撚個黎

1.5半細

因為買角大

頭先我見到 但我冇留 因為仲嬲緊

要搶返次1001了

派屌閪
5:00tst彌敦道the one相認

半大算啦

應該係呢位

唔係咁易架

下個po 幫手pin

武田同四世中了

不如直接啲講 派你就得

Ball po都要開...
唔係第一次誤中我都唔會搶第2次

有松鼠對甲府

....
果邊唔係有CASE咩

搶1001

睇落得b 我眼中c先算大 半細啦

咩色衣著

趙子龍

1001點搶

想乞錢既記得搶1001喇

有bot架

有幾多個手足跟過你屌閪

點解你個名多左兩個字

巴打果然平時食肥婆食得多

薯條 冗員 智加

留得言多一定會中
我都中唔少啦

中ing

我都想跟

請比意見

跟咗你啲走地角同阿狗

咁樣咪可以西走好多人囉

用緊手機就唔好搶啦
好難開

扑你

未用過電腦開po

馬會黑名單上水未呀

手機點開咁快

屌miss jor 2k

誤中完,即刻起身開電腦
好彩我部NOTEBOOK配置勁,勁快開到

上次用手機誤中 打個標題都幾分鐘
比人屌老母屌撚到

派錢波

等遲疫情冇咁嚴重 先跟你玩

撳嗰3點

等陣就試試搶 屌你老母阿特蘭大害我輸撚晒

唔使自己打標晒

標題

找數未

真 一場清袋

唔好教人住 俾我搶左次先

CLS

幫主我想加入皇者戒賭會 有冇link？

我del左了 d 友好似長眠左咁無人講野

我搶左先

想轉行做職乞了 賭波冇乜前途

想問 薯條真人咩樣

想跟屌閪

教大家一個最快1001既方法 就係開定先

見到阿德就掛住大岩喇上次跟佢真飛俾人炒5:2

阿德要操過先勁 咁耐無踢一定中風

人都去左.....

講起阿特就火
我條2串1啊

上到100k未

阿德今日得唔得

唔得

正數 倒輸返出去 就係因為呢隊賤種

好在小注，針左都正緊少少
希望今日啲波正氣

唔踢波 去打架

得5k

全推4，5口咪得

熱刺果班收咧可以考慮下去打拳

加盟熱刺未

熱刺會唔會有一日全隊去曬架

去諾域治啦

唔撚出糧
係我都唔踢啦

澳職半大又昆水

我每次分一半推都瀨野慢慢推啦

咁問題明顯出係分一半呢個動作

一完場即刻冷清到

喺咁架喇🤣🤣🤣

貓叫轉左平半 係咪有咩啟示

伐木佬好正氣

你估唔使食嘢啊？

想傾心事?

頭先又執多少

想屌哂mon po狗老母

大家早晨 足總盃大家贏幾多錢

訓左

呀得平手變受讓平半

我已經買左西瓜啦

又話24小時mon po

琴晚大回血靠阿狗
今晚又有本賭波了
一場執返幾k

準備拋西瓜接你返來呀

正鬼 買左讓-1

想知你係ball po 幾耐
咁搶口

好耐冇見過你搶1001

做咗社畜

5點再見

我長註左呢到2星期了

即係你老母停工咗兩星期?

大師兄

早水
不死雀
向日花
綠雞

不死鳥同路

美職最後一分鐘買都開到

成日好驚不死雀扮正氣幾場 之後就打假撚賭仔
有晒前科 足協都捉過

唔洗下下講到老母既
以前都冇咁多事後同職乞
而家見到覺得好撚煩姐

成功演係一個好例子

但琴日初盤又睇啱佢

終於有風紀整頓波post鳥

屌 睇完阿鏝 瞓到而家 miss晒美職

咁你又提人老母
又話係到兩星期
又以前都冇咁多

我想派都派唔到
成日輸

睇完曼順手買埋
美職全部買上盤

做咩唔直接買-0/0.5 都好高水

無左紀律好耐啦

咪challenge風紀

平手盤對主隊太著數

用咁多時間mon po做職乞, 點解唔用d時間黎刨波自己贏錢

職乞0風險

唔乞邊有錢賭 on9?

澳假目前睇
睇好貓叫

駛唔駛驗腦

仲以為又係果條財狗借錢po添
用咁多時間mon post乞錢 點解唔借錢大棍推幾口冇煩惱

買波高風險

小心個財仔又上黎搵你開單

Cash out 小小去屌閪

蘇仔琴日贏幾多

頭關

so sir都唔叫聲
蘇仔你叫架咩

決定真·戒賭一排先了
唔係話輸好多 但心態真係崩了 冇乜心機繼續玩
休息一段時間返嚟歐聯算

唔敢買 走甩咗8倍

真 大把波賭 洗鬼宜家日日捱夜賭波賭都身體差
休息一排儲吓錢先手足加油

絕地翻身最後一注 有無機？

上左5k

-400
一陣去驗腦

大佬

我大佬係全黑

肺炎GOALLLLlLLLLLl

5點大大注

咩事呀你
我想屌mon po老母同你冇啦啦提我老母
呢兩星期我真係長註左
以前就少上 咁你想計我幾耐之前

係比下面細佬

阿仙奴嗰注

dllm次次買親曼城都撚我狗
唔買你就入456粒
枉我曼城fans
一陣燒波衫dllm

986

等包膠

推多次先

Tg 打就有

買咗乜

單蛇我了

1001

咁都認到